老美海豹突擊隊夠唔夠全香港咁多個警察部門打

一隊鬥唔鬥得過成個香港 始終體能可能有出入 但訓練啲野應該差唔多

三日就可以光復香港

差好撚遠wo

肯定唔夠鮑姐打

警察只打平民

咪撚以為人地真係一打一百先得嫁

樓豬知唔知自己噏緊乜

一個tom cruise 夠打啦

一個Rambo就夠

鮑姐

一邊有槍一邊冇槍就夠